係咪所有女人都犯賤唔壞唔愛

係要鍾意d口花花,周圍flirt女,周圍浦,player
好多野都呃緊妳,佢明玩妳,唔係真心鍾意妳
點解你仲要繼續落去
(之前個d ex都係咁,都係分手收場,點解仲要繼續鍾意依類人)

一個肯為妳改,為妳做好多野,一心一意鍾意妳反而無可能

覺得自己好垃圾,什麼都不是
打到1999

因為人地扑野勁滿足到佢

總有例外嘅，不過睇你遇唔遇到啫

yes

發覺做好人無撚用

你唔做仆街會俾人嫌你悶

YES
做好人比人當水抱
掛住個賤種EX

會唔會其實關樣事

唔關事,識咗好耐

明明一齊時好sweet

啱啊

佢唔係雞 ,佢係乖乖女黎

佢唔係player啊,
佢係真心鍾意我架
你很好,但你唔適合我

我扮乖乖女黎收你兵咋

男人女人都係一樣

對佢太好就變左老豆老母覺得你煩

唔係 可能係人既問題

最憎player

認真 女人唔係鍾意player 係鍾意靚仔大隻型咋
醒下啦你班柒頭皮

好恐怖

我都唔明點解會咁

臭西

對佢好 佢只會嫌你悶 痴身